[龍珠] 點解當初5位界王神唔搵比魯斯打布歐

再唔係瞬移去全王宮殿咪得

因為唔可以參與人界事件

因為鳥山明未諗到

有交代
破壞神 訓左

都無講過

維斯會叫醒佢啦

維斯 果陣唔會幫
善或惡一方

[龍珠] 點解當初唔係斯路篇完

但係可以用地球嘅美食控制維斯同比魯斯

個陣未諗到破壞神依個設定

未睇過龍珠，有冇個次序？或者邊套最好睇

你唔問下點解無閑勁到避得開超藍悟空個龜波

天使幫拖嘅話會消失,最新漫畫有講

你不如問下點解大界王神咁撚勁
又封魔又神力咁

第十宇宙個界王神咁撚廢
俾黑悟空殺幾次又唔用神力

比人偷襲

重睇感受下佢幾咁冇能

鳥山明一早想係菲利篇完

龍珠>龍珠z>龍珠超
龍珠可睇可唔睇
睇咗你會知佢細個既野同點解悟空咁鳩都會有老婆
至於劇場版應該得神與神同布洛利先係正史
即係超既一開頭個篇同宇宙生存篇之後駁落布洛利篇

Gt屌打超囉

點解阿樂會由強敵變左loser

見到超4成個gay佬咁都唔開胃

好過超藍 成個5色戰隊咁
改下髮色 就當新形態

首歌係既

一早打完笛子大魔王就想完啦

係JUMP叫佢繼續出，佢就想畫到斯路篇完

點知又俾人迫，先繼續畫左個布歐篇

GT同超都係兩舊屎咋